用剃鬍膏打飛機的確唔錯

唔會乾 呵護肌膚 唔剌激 質感一流 又易洗
不過之後一定要沖涼

用埋剃刀

無人試過？

諗起都硬

用剃鬍刀打飛機仲舒服

鬍鬚

係咪涼浸浸？

薄荷味剃鬍膏